727急需不反對通知書

唔好同我講直衝南邊圍
今次係反警黑勾結同要求警隊改革既好機會
不反對通知書可以有個確定地點時間
出邊有人九點有人十點有人十一點亂到七彩
同埋大家記住一定要將五大訴求既獨立調查委員會加入今次既遊行
最後
淨係掛住報仇唔會贏得戰爭
要好好利用今次既憤怒
係元朗將矛頭指番落警隊

推

憤怒都要好好引導呀

唔撚係你想報仇就只掛住勇武
暴力背後既理念係人畜之別呀

大家要去都一定要有遊行

打倒白色恐怖！

改革警隊！！！

屌你地老母
成班連登仔個個都話去
無元朗巴絲諗住搞？

召喚元朗人

推！！！

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

其實如果申請唔到既話 我地入元朗行下街參觀下圍村唔得咩？

報仇還報仇
我希望可以做到既報到仇
又可以突顯警黑勾結
所以希望有不反對通知書

請支持一下